點睇利狗開心左一個星期就比熱狗追到同分 最城差一分？

發功

agger

燈

拋離鏝十分 就有可能

真 連輸2場

最鍾意呢啲燈神 我想幫你含撚

燈你老未死利狗

樓主屌你老母啦

連燈兩個星期
樓主好波

利記今年歐聯英超雙冠

咪能燈啦